連登動漫台身為全球最大火影討論區無人講呢條片,合理咩?

梗係無人講啦,因為我頭先先po出來咋麻鍾意架就CLS當支持下小弟嘅作品啦,唔鍾意都歡迎你比d評語等我下次做得更好

p.s. 因為live 版嘅關係,背景有d觀眾嘅歡呼聲,有諗過整走佢,但係突然間靜咗會好怪,所以全曲送上,希望大家鍾意

垃圾-.-

...

火影世界第一

火滾撚樣